［新書推介］陶傑：1965 年的另一個香港

《從前，有個香港 This is Hong Kong》

繪著：Miroslav Šašek
譯者：黃愛華
出版：CUP 出版
售價：港幣 200 元
ISBN：978-988-79699-4-5
繪本網購：
1 套 5 款插畫拼圖網購：
限量插畫雨傘預購：

正